[S18 VPL] FIFA Pro Club招人

隊名： AmyCat

打組織，猜住黎踢，為補充能力及人手應付新一屆vpl，現徵收下例位置

L/RCM ：良好企位，反應，傳波意識, 有遠射能力

防中： 良好防守企位意識，唔會亂標波亂落鏟，交簡單波就可以

兩閘： 良好防守企位意識，主要防對手兩邊出波

中堅： 良好防守企位意識，防守高波，搶點力強

因為以比賽為目標，新手免問。
有興趣者請add psn ： amydaisy11 or reddevil_rooney

PUSH

Need st or wing?
Tg dahyunbb812

中前場現人滿
後場較缺人

通常咩時間打？

星期1－5 夜晚 10：30 － 1：00